\chapter{Demais telas do sistema}

% ----- BOVINO ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[][Cadastro de bovinos.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/bovino-add.png}
	}\qquad
	\subfloat[][Detalhes do bovino.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/detail/bovino-detail.png}
	}
	\caption{Manter registro de bovinos.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\ContinuedFloat 
	\centering
	\subfloat[][Listagem de bovinos.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.4\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/bovino-list.png}
	}
	\caption{Manter registro de bovinos.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[][Cadastrar descarte de bovinos.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/descarte-add.png}
	}
	\caption{Manter registro de descarte de bovinos.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:descarte-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\ContinuedFloat 
	\centering
	\subfloat[][Listagem de descarte de bovinos.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/descarte-list.png}
	}
	\caption[]{Manter registro de descarte de bovinos.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:descarte-list}
\end{figure}

% ----- ESPERMA E INSEMINACOES ----- %
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[][Cadastro de espermas.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.35\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/esperma-add.png}
	}
	\caption{Manter registro de espermas.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:esperma-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\ContinuedFloat 
	\centering
	\subfloat[][Listagem de espermas.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/esperma-list.png}
	}
	\caption[]{Manter registro de espermas.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:esperma-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/inseminacao-add.png}
	\caption{Cadastro de inseminações.}
		\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:inseminacao-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[][Troca de lote dos bovinos.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-bovino-list.png}
	}\qquad
	\subfloat[][Troca de categoria dos bovinos.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-bovino-list.png}
	}
	\caption{Listagem de datas previstas para a troca.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:categoria-bovino-list}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[][Configurações de status reprodutivo.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-list.png}
	}\qquad
	\subfloat[][Configurações de lotes.]{	
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.37\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-list.png}
	}
	\caption{Listagem de configurações.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
\end{figure}
\FloatBarrier

\begin{figure}[ht]
	\ContinuedFloat 
	\centering
	\subfloat[][Configurações de categorias.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.34\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-list.png}
	}
	\caption[]{Listagem de configurações.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth, height=0.34\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/raca-list.png}
\caption{Listagem de raças cadastradas.}
\fonte{Produção do próprio autor.}
\label{figure:raca-list}
\end{figure}